建國後迫哂你班含家產食四件槌

屌你老母欺凌麥當勞呢種弱者

正呀可以損哂啲雞軟骨

屌你老母你食四件翼

個標題幾好笑

國策不可戲

我願意食哂你地唔要嘅槌

OK 同我做愛

肥版馬Helen

有無性趣